所有仲諗緊去唔去既爸絲打入一入黎

可能你地仲有好多考慮 聽日要番工 出面落大雨 驚遊行升級會犯法等 但我想講今次應該係最後一次可以保護甚至係表達言論自由既機會 可能係最後一次上街表達意見既機會 只要立左法之後 依d野都可以預見會消失 未有送中前 好多既社運人士已經比政府以各種既手法送左去坐監 但送中一過 依個情況只會越黎越離譜 而立法會有反對意見既議員亦唔需要大廢周章dq佢 只要送佢番大陸就攪掂 香港既言論自由只會越收越窄 所以希望今日再忙都好 可以行出黎為香港同自己發聲
sor for 1999

69遊行有任何需要記得上連登

須知整合&解答、即時情報交換區